一個風你班港豬就唔記得左三子單野

更加唔好講強力部門釘書機。

港豬只會食玩瞓，同埋笑鳩馬膠。🖕🏿🖕🏿🖕🏿

又要叫無畏無懼,
一要坐又係到叫,
又要叫法治,
依家法治你,
你又要嘈,
又要叫公民抗命,
又唔要做最後一步,